老豆夜晚經常發開口夢

我老豆以前訓覺個陣間唔中都係郁身郁勢 踢人,打牆, 有時仲會無啦啦大叫一下
而家個情況越來越嚴重咁,岩岩聽佢係到自言自語 話咩無拎用呀 死廢柴
次次發夢都好似有關打交 爭執咁 其實係咪要睇下醫生?

量左血壓先啦

原來血壓都會影響! 我帶佢去診所檢查下先....講起血壓, 佢平時都飲開啤酒,可能真係有D影響

血壓低會死人.....精智不能...你假膠定真心

係訓覺先咁炸wo 平時咩事都無

應該同呢樣有關

我尋日有留意佢訓覺 快速眼動 跟著感覺到佢有dd震動

老豆都係一日一枝紅酒。以前三日唔埋兩日就發開口夢又係聊交打爆晒粗。近一兩年keep住朝朝做運動情況好左好多